耳朵對上，舊頭骨表面腫起

我前世就係咁 樓主加油